俄羅斯好危險

我之前部iphone係冰島壞左 之後買左部新iphone 點知今日係俄羅斯聖彼得堡比人偷左
果陣我同Fd搭tram 上到車要買飛先 咁我地就比錢買啦 比錢果陣有人迫過來 我冇爲意啦 點知比完錢 我發現唔見左手機啦 我即刻大叫話有人偷手機啦 我捉住個人啦 但冇人幫手 我比個俄佬推 到左下一個站 佢熱幾個同黨一齊去落車 分開唔同路走 我拉住其中一個 我比佢扯開左 之後佢就走左啦 成車人都冇人幫手捉住佢地 好冷漠 個一個後生仔知道我比人偷野 但又唔做野比我
唉 我部iphone買左唔夠一個禮拜 我開find my iphone又離線中 搵唔番部機

RIP

啦啦啦啦啡啦

聖彼得堡不嬲多小偷，上落巴士，地鐵，都要好小心。

喺街度成班人圍你搜掠都有。

啱啱早幾日先有朋友在莫斯科搭小巴都俾人偷 iPad。

佢話咩黑毛斯坦佬。

樓主搶你果班係點嘅樣？

聽過st Petersburg 有好多小偷，但今年去過冇遇到問題
巴打真係唔好彩

有朋友係moscow比人偷左電話 btw

留名

我同fd一上車 果幾條友就轉位置企 本身我係中間 有個人由左邊坐緊起身走去右邊企 另一個人就由右邊企緊走去左邊坐
佢地個樣好難形容 不過聽支那大使館講班小偷多數唔係本地人

樓主呢次真係連環破財，你張信用卡有冇啲短期嘅失竊險？

我係外國exchange緊 而家完sem去緊旅行 之後仲要係5個國家 而家冇曬心機啦 唔可以改早機票番香港 因為好貴 唉

同埋支那大使館冇L用 因為差館冇人識講英文 佢地叫我去大使館搵翻譯 去到大使館佢地又話幫唔到手

同埋我買左個貴保險 都唔包手機 唉

咁結果點搵翻譯？

如果我有lmei code係咪搵番部機既機會大d
但如果佢地拆開d零件黎賣 我就開完？

最後原來個差館入面有個差佬識英文 佢幫我落口供 但由下就2點幾搞到零晨12點幾先得

有啲要係其他地方叫個識英文既黎錄
重可能分分鐘一句句錄
同埋 唔係俄國危險
歐洲國家都係咁
佢地手法拍得住中國，而且重會狼死啲
由其黃種人 自己小心啲啦
將啲野分開放 同重要野自己攬實啦

我係聖彼得堡都比人偷左部相機
係入餐廳果陣前面行得慢
後面比人推一推
之後入到餐廳坐低先知個背囊開左

之後我google搵警局啦
點知果幾間全部淨係開夜晚2個鍾
果日我下晝就搭車走
好在係街咁岩問中一個識英文既女仔幫我搵左一間開24既警局

未打哂就post左

同去到警局都無人識英文
佢搵左個人同我行左幾條街去間酒店搵reception做翻譯
其實我都驚驚地
無啦啦帶我難開警局
帶我走個人又無著制度
好在最後無事

不過其實我都係想拎張報案紙claim保險
無啦啦搞左我半日
好在趕到之後班火車
保險又claim到

最慘係之前部機越壞左 部機新買用唔夠一個禮拜就比人偷左 而家唔會再買手機啦 要用macbook頂半個月

巴打你就好啦 我份保險唔包手機 我都唔知講咩好 唉

只可以話 經一事 蔡一智

講到明唔包手機？
因為比人偷野實包，最多保唔足
拎左報案紙未？

btw 唔偷都偷左
咪開開心心玩埋之後既旅程
比部電話破壞哂成個trip仲唔抵

slavs係subhuman scums

手機損壞 被盜都唔包呀 但個agent教我一個方法法可以claim番1000-2000蚊 但我唔想呃人

旅遊保無乜邊份包電話，頂多俾你加多幾十蚊可以損壞有得賠，但都係有上限，唔加好過加。

買開貴果啲，都係得加錢包壞，唔包偷抬劫。

你唔呃咪比保險佬呃囉on9

之前發夢見到有人拎最近相機張單去claim 最後仲貴過部電話

唉 而家冇曬心情去旅行 一諗起部機用左唔夠一個禮拜就比人偷左
同埋番到香港冇手機用

我是一個西伯利亞人，冬天的冠軍

見你遊客實搵你落手嫁啦 人冇事就算啦 一部電話當買個教訓啦樓主

人冇事咪算
IPHONE幾千蚊冇左咪買過
鬼叫你自己唔保管好

我去exchange已經洗左好多錢啦 銀行冇曬錢 又問左屋企人拎錢
番香港唔會再買啦
而家好肉赤 時時刻刻都諗住呢件事
因為呢排真係好黑仔 頭頭碰著黑
一開始係壞iphone 而家又比人偷新買iphone 中間又發生左好多黑仔既事 前前後後因爲呢d黑仔既事冇左過萬蚊
希望2017 d黑氣會走曬啦

算啦，咁黑仔你又唔小心d。你諗下，你咁黑仔個人都無穿無爛已經好好，經一事長一智

St petersburg 出哂名治安差
貴重物品唔好擺背囊 後褲袋
要擺係腰包 前袋或者內袋

我自己一個去歐洲多國玩 親眼見過有人畀人搶野 偷野 佢地啲手法好純熟 快手到一秒都唔洗就完事 巴打去之前記住上網睇清楚當地治安 同埋有d 咩應付方法 唔係真係無哂mood 去旅行

我一上車因爲要買左飛先 本能反應放左係前褲袋 因為係香港一直都放前褲袋 之後唔洗一分鐘就比人偷左啦
我而家係東歐繼續我既行程 仲要去4個國家 但已經冇曬mood la
但Book左既車飛住宿又退唔到 焗住去埋佢

前褲袋你都俾人拎到你，你條蛼好鬆？

我一個人去到好僻, 俄仔接待埋我上屋企都冇事 仲好鍾意呢個民族

巴打又係你
你都幾多災多難

應該係樣子問題
去過兩次成個乞衣咁全部人當我透明

仲有聖彼得堡你叫英文冇人應係正常架
佢唔係歐盟

俄羅斯自駕遊得唔得

遲下會去Munich salzburg Zurich
有咩要注意

唔鬆 佢地偷野既手法好高超 我一上車 就專登迫埋黎 趁我買飛唔爲意就偷

係呀 所以咪話呢排好黑仔

Zurich 無野啦 好安全 上次去完全無事 d人望落仲有錢過我

黎緊只去有錢國家
其實法國都超危險

聽人講見到黑鬼小心d 唔好亂簽名

錢財身外物，最緊要人冇事。

新買果部 iPhone 係 6 定 7？ 遲吓去歐洲諗住用部 se，而家諗住買塊玻璃貼𠝹爛佢再貼上去扮爆 mon

7 plus 128GB
本來諗住買完之後錫住用
出事前一晚買左Mon貼同原廠保護殻 加埋成5舊水